【Welcome定達sir】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXCVII

#StandWithOzil

應該今晚官酸

Topic 環保到....

無波踢 又未官酸係咁上下

達蛇又中

lm

成日期待官宣 咁撚耐都未官宣...

其實阿迪達值得比多D 時間重整，大家唔好踩住。

何況班契弟迫完宮可能突然上力呢

當年大衛雷斯有份迫daddy
我懷疑就係佢

一直都支持新領隊最少俾一季時間

龍蛇呢

Auba兄：阿迪達同龍格保一擔擔

【Now Sports-體育】對於阿迪達或成阿仙奴新帥，奧巴美揚哥哥嗤之以鼻表示：「他與龍格保根本沒有分別。」

曼城助教阿迪達盛傳重返阿仙奴，取代龍格保成為新領隊，但不是人人同意，尤其是奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）的哥哥。

「龍格保和阿迪達根本無分別，兩個人同樣缺乏執教經驗。」奧巴美揚兄長韋利在Instagram發言。32歲的韋利是兵工廠親屬團的活躍分子，經常開腔表態。

韋利曾與奧巴美揚一同效力AC米蘭，但未能獲得留用，自從2015年後未有落班。相反，弟弟自出道以來表現出眾，今季為兵工廠上陣21場射入13球。

奧巴美揚曾被指是兵工廠的「動亂分子」，與YouTube球迷頻道AFTV關係密切，先後對後者批評艾馬利和賣走加列沙卡的帖子按讚。

希望老婆清可以咁樣迷達

大家俾啲時間龍蛇啦
始終球隊同球員要適應期

槍手

Fabrizio Romano：

曼城向阿仙奴要求100萬鎊補償金。

高層唔肯俾佢坐正唔算新領隊

#Arteta leaves @ManCity and will be next
@Arsenal manager
@SkySport
@SkySportNewsHD

迷達係使命

建立迷達經濟圈
趕走迷愛狗

連STAFF都唔幫佢請就知無得長做啦

auba趕走沙加就最好

屌你 傾撚完未呀！快啲啦

官酸左

全家靠auba一個開飯

佢下年都走啦

Arsenal will announce Arteta’s official arrival tomorrow morning, with his presentation press conference scheduled around midday. [
@TheAFCBeII
] #afc

Mikel Arteta is ‘one step’ away from becoming Arsenal head coach - he will say farewell to his friends at Manchester City after tonight’s game against Oxford before signing a contract until 2023 at Arsenal, worth £5m-a-year. [
@TheAFCBeII
] #afc

雲加

姐係聽日放工時間官宣

明明大家都知 講到白哂
阿狗班高層都係要妹到最尾先簽
等陣鏝賠約金個度又度叔拖多陣

應該係deal好 搞埋週中波先走

日本妹 世一牙

哥迪奧拿：阿迪達可能無法拯救阿仙奴

阿仙奴似乎有意任命舊將阿迪達擔任新主帥，現時作為他上司的哥迪奧拿就認為，阿迪達面對問題多多的阿仙奴可能會感到棘手。

阿仙奴現時在英超已下滑至第10，哥迪奧拿確認「兵工廠」接觸過阿迪達，他並不懷疑屬下的執教能力，但就質疑有沒有人能解決現時阿仙奴的深層次問題。

哥迪奧拿表示：「阿仙奴在過去20年的最佳球隊之列，雲格將球會帶到一個新層次，但在近年就苦苦掙扎。你知我對阿迪達的評價，作為一個專業人員及一個人，我沒有任何懷疑。」

「阿迪達十分誠實，阿仙奴在兩日前與我們的高層有過會談，他們不想公開，但最後都是被公開了。我們有過一小段交談，他知我們與他一起工作感到開心及想要繼續，但決定權不在我手。這與球員是一樣的，如果他有其他願望，我們還能做什麼？如果他留下來，我會感到高興；如果他決定離開，祝他一切好運。」（）

迷基放果d

語帶雙關？

原來一陣有巴皇

達蛇

解黎聽下

唔明

name?

Freddie Ljungberg had been expected to face the media for the Everton pre-match presser, but that could change with the initial email alert which was sent to press organisations stating that "any changes or further updates will be communicated if required". [@charles_watts]

普子母會嫌錢腥

白色腳甲油，淫底

who?左一

Brendan Rodgers was on Arsenal’s shortlist this month but signed a new contract at Leicester.

幾令仔

stand with科隆

要搵都季尾啦 好難季中咁樣走 ， 人地仲要咁fit

依條撚樣真係正宗果啲非洲黑人球員一個發達全家癡撚哂埋去果啲黎
一事無成靠個細佬踢波踢得好發圍仲要大大聲搶口

佢撈咩的 老是常出現

兒子

佢啊哥前職業球員黎

G持科隆了

屌你老母仲係度搞事

who?

科隆好波！

咩事？

ban左同支那足球合作

巧波

呢個係ig 個個Willy

仲有個half brother Catilina

三個都係AC出道

men club影到人特別靚

仲淫d

科隆
//FC Cologne are pulling out of a deal to run a football academy in China, with a member of the club council saying they should not support “such a totalitarian and brutal dictatorship”.
The deal, which was going to be worth €1.8m (£1.5m) to the club, was originally put on hold in the summer and on Wednesday Cologne said they would not go ahead with it.//

其實點解阿狗會肯簽3年半約咁長

其實科隆咁樣做真係敢

簽短搵鬼黎

人工仲高過愛sir
助教升正教 仲要俾咁高人工

屌你老母垃圾hkbn 日撚日斷

我利有咩可能然唔到墨超仔...

愛狗頂爛市 玩死阿狗
4M一年 班鳩層就即刻請佢
重要講到佢乜野 有哂哲學 有哂理念圍住藍斯踢
屌 藍斯都走埋

成隊波一落千丈 你老味垃圾鳩層
繼續孤寒啦 準備攪炒啦

張狗原來係真廢 唔係扮

跟本佢踢翼先勁

屌利狗又絕殺

法國連登仔好適合做牙狗教練
頂爛市專家 interview就開始9up買個支停插超級連結人沙夏 隊波圍治佢踢就ok

又神秘力量

世冠對墨西哥隊都要神秘力量 cls

呢隊中堅打得好過阿狗班垃圾好多

拉膠

動亂份子

得爺爺先食得住班球星

阿迪達槍手四年計劃!

2020-21 英冠冠軍+聯賽杯冠軍+足總杯冠軍
2021-22 英超冠軍+歐霸冠軍+社區盾冠軍
2022-23 歐聯冠軍+歐超杯冠軍
續約一年
2023-24 世冠杯冠軍

一嚟就降班

好懷念嘅圖

牙中巧正

登雕

唔中2人冇頭髮牙

胡慧沖正撚到

【 關於新帥各方報導 】

1) 泰晤士報和鏡報稱阿仙奴和曼城已經達成協議，官宣只是時間問題；

2) 郵報稱阿仙奴希望在48小時內官宣阿迪達；

3) 另一方面，BBC、電訊報、曼徹斯特晚報則報導截至 當地時間週三晚，阿仙奴仍未跟曼城進行官方對話，曼城對此感到很憤怒和困惑；

4) 天空體育則稱阿仙奴和曼城之間尚有一些“補償問題”要解決。

FC Cologne are pulling out of a deal to run a football academy in China, with a member of the club council saying they should not support “such a totalitarian and brutal dictatorship”.

迷普

我有

有咩好同曼城對話阿迪達係我地既人，救火2.0

Wenger on Emery: "I dont want to judge. When he was in charge I supported him. When you dont win for a while a manager is always in a position where he has to reduce crisis time because patience is very short. They had a long spell of not winning so I felt sorry for him" #Arsenal

Arsenal are hoping that the imminent appointment of Mikel Arteta will persuade Aubameyang to sign a new contract. [Mark Irwin]

Arsenal are relying on Arteta's appointment to quell the dressing-room unrest caused by a miserable run of one win in 12 games.

Ljungberg, who has been in charge for the Gunners’ last five games, is expected to take today’s pre-match press conference to preview the trip to Goodison.

And even if Arteta is confirmed in the next 48 hours, the Swede is likely to remain in charge at the weekend. [Mark Irwin]

City will ask for the full seven-figure compensation amount, but say that there has been no discussion on that – in fact no discussion at all, with Arsenal yet to pick up the phone. [M.E.N]

1條

唉又係呢啲on9度縮行為

迷埋燒了

真係好撚仆街 班高層可唔可以死全家

十足十啲支那公司咁，屌你好撚羞家

係咪AV女優黎
好熟口面

德國人>>>>>法包
法包由二戰開始廢到而家

屌，48小時即係對拖肥果日都未搞掂啦屌
阿狗啲高層真係閪到仆街

對愛狗半場落後兩球
此時達帥坐直升機從天而降
正式宣佈成為廠長
最後帶領我廠反勝愛狗
為我廠新輝煌時代揭開序幕

請及早治療

彈劾侵侵

不嬲高汁

高層on9極都應該唔會未傾過掛，唔傾又唔係唔洗俾錢賠

法國藍斯又要後備

屌你老母 挖人地助教走 補償金都想唔比
呢隊波係咪痴撚線 搞咁多野結果周末個場又唔係新教頭帶
心淡

回家啦我藍

用到totalitarian 應該係好撚嚴重既指控
唔反普了

班高層垃圾又唔係第一日知

真德國腸

應該係諗埋啲縮數，叫達子自己同球會傾

成日傷好難正選

叫達子貼

呢隊波真係肉酸到...

高安基

senate 會保佢架啦佢黨內approval rate極高

啲腳趾淫到

班傻鳩未試過搶人教練
唔識approach

爺爺

明里 琴晚j完

我地行得太前

Marco Rubio

精英永遠是少數

阿狗終於有樣野追得上哥狗時代既疤狗

就係叫人貼大床走

高安基正仆街

夠曬資格講支共係dictatorship

屌, 諗埋d縮數
俾個愛美麗做哥狗助教
咁咪連愛狗違約金都慳返囉

達蛇教，老師婆婆ching或成最大贏家

個時牙達減人工過阿狗架嘛

好核突真仰

仲未官宣 屌你老母 又小一日練波

班友都無心搞隊波

哥迪奧拿一早講左阿迪達會帶埋對牛津聯場波
預左今晚先官宣

好佩服果幾位手足
仲可以咁認真傾呢隊辣殺波
上黎睇下各種波圖 9up下好過啦

琴晚都要失波點教阿仙奴

迪達子複製哥狗dna大打tiki taka

想要尋日佢的名字條女

師承雲加牙

哥式wengerball

沙卡 = Rodrigo
Leno = Ederson
邊個係迪布尼牙咁

洛克人

iwobi

2019仲tiki taka

你入錯區

ozil

Ap24

幾時可以#artetaout

奧斯爾中國手遊角色「被消失」

【Now Sports-體育】阿仙奴球星奧斯爾因支持新疆維吾爾人繼續遭到封殺，《實況足球》手機遊戲中國版決定刪除他的角色。

阿仙奴中場奧斯爾（Mesut Ozil）批評中國迫害新疆維吾爾人的風波繼續發酵，足球遊戲《實況足球》的手機内地版遊戲，宣佈將刪除他在遊戲內的角色。該手機遊戲的内地版本由網易經營，發表聲明說：「德國球員奧斯爾就中國發表極端言論，傷害中國球迷的感情，也違反愛與和平的體育精神，我們難以明白、接受或原諒。」

至於製造《實況足球》的日本公司Konami則未有任何表態。

此外，阿仙奴前鋒奧巴美揚也捲入網上風波，他弟弟近日在網上發表質疑未來教練阿迪達的言論：「阿迪達和龍格保一樣，都沒有執教經驗。」有關留言遭到阿仙奴球迷圍剿，甚至有人提出要取消Auba的隊長臂章。

垃圾先應該要打tiki taka

覓膠貼舊聞推po

唔爭在笠埋佢波衫啦

Arteta's appointment is imminent and he should be in the dugout for the Everton game. City are set to receive a compensation in excess of 1m euros. [
@lequipe
]

班高層做野真係好肉酸

Wenger: "Of course #Arsenal is going through a very difficult period so it’s better I don’t comment too much on that & I just suffer like every supporter"

係屋企應該笑到山狗咁

爺爺係棺材都笑到彈返起身

阿狗班垃圾波都搓唔到 點打=.=

琴晚鏝有冇告別阿sir ?

Arteta, who will be under contract until June 2023, is now working on building his coaching staff. Ljungberg should be part of it, as should City coach Rodolfo Borrell, sources said [@LaurensJulien]

Name?

乃木坂46 松村沙友理

人唔笑

有冇手足反達

人有目標係好事

有目標 沙卡都收沙比 阿叔都變拿母

想我都好想可以中咗頭獎

拿母（有手有腳）

達蛇 見到爺爺留落黎既技術型防中
仲廢過自己當年係我廠果陣 會有咩感受

我覺得可以比個機會雷c打防中搏一搏

佢以前咪試過

rubio哥哥
pelosi媽媽
Yue爸爸

去到今時今日仲有人反雲

係阿仙奴未試過

dllm俾d質素啦

no ball no J

做住科頓先可以嗎咁已經好足夠

上年打r霸好撚sharp,今年冇晒

上年歐霸之後係咪冇咩點出佢啦

得個頭 你J埋我果份

後面咪有半身囉

嘿嘿，大家而家先知雲加嘅好？

由於林鄭失政，香港出現前所未有的抗爭運動，港人撕裂成「藍、黃」之分。在油塘鯉魚門開業50多年的銀龍咖啡茶座，過往曾以獨創腐乳多士及懷舊氣氛聞名，老闆娘Kate多次在撐警集會中主動上台表態支持，又在網上撐警，最終惹來網民批評，甚至呼籲罷食。正當許多被網民杯葛的藍店大嘆生意大受影響之際，Kate卻在逆市中擴充，日前在個人微博發帖，稱將在深圳南山開設第1間分店。

Kate在微博發帖：「衷心多謝大家這4個月來一直愛戴，終於讓我碰上最合本義的夥伴，感恩上天安排你出現，更讓我碰上」，「爸爸，弟弟，你們看到嗎？我一定會用心去做，讓媽媽有生之年看到你們的心血，終可在內地開店」。帖文更附有Kate在裝修新舖外照片。

外借完又傷

唔比佢帶晒d教練走

Hoball

國家主席習近平到訪澳門第二日，早上到濠江中學附屬英才學校參觀。

有初中學生説，以為習近平很嚴肅，但發現對方和藹可親，他形容與習近平握手後，溫暖一下子傳遞到全身，對方亦將自己抱入懷中，感到特別幸福，習近平勉勵他好好學習、天天向上，一定要學好中國歷史。

右面啲褲帶遠睇似突起咗

個日打曼城見佢打得都ok
見佢有下過人 同係左路有下同saka 配合

愛狗最後一場試過
踢咗23分鐘傷出

仲係講好好學習、天天向上

表現如何

呢個潛力股

Teatime 都無人9up

北京市通州區5日發布一則通知顯示，按照北京市養犬管理規定，通州區所有樓房一律不得飼養身高超過35公分的大型犬，限3日內自行處置。

鬼國

太短時間睇唔到個效果

Seed?

阿仙奴新領隊迪達子到達訓練基地，早上他和球員見面。

有球員説，以為迪達子很和藹可親，但發現對方原來很嚴肅，他形容與迪達子握手後，全身僵硬，對方亦將自己抱入懷中，感到無比心寒，迪達子勉勵他好好學習、天天向上，一定要學好雲加史。
迷基報

達爺爺

第一下以為係真

大佬呀你唔好咁痴線啦

大和田 南那 （未下海

達近平

未下海不了

見人話迪達子係鏝負責做黑臉,哥狗做白臉

唔怪得叫屎darling

岩岩先起身

Cls 廢青爽撚到

J慧中好過啦

調查：應屆大學畢業生平均入職月薪1.67萬元

jobsDB最新《2019年大專生就業狀況調查報告》指出，本年度大學畢業生首份月薪的實際平均金額為16,692元，與去年同項調查的16,892元相若。其中醫療服務(23,472元)、工程(19,122元)，以及公共/社會服務(18,991元)三個工種的平均月薪為最高，數碼市場推廣/電子商務/社交媒體行銷(13,380元)為最低。今年的受訪大學畢業生和本科生對自己的首份月薪有較大期望，佔六成(59%)人的目標金額多於1.6萬元，百分比較上一年調查的五成(49%)為高。

Kroenke Sports & Entertainment is the most valuable sports conglomerate in the world by Forbes. Value $8.4bn. Silent Stan’s empire began with the purchase of the NHL’s Avalanche, NBA’s Nuggets and NFL's Rams. The 3 teams are now worth a combined $5.7bn. #Arsenal is worth $2.3bn

阿狗咁值錢嘅 一隊差唔多等於另外三隊加埋嘅一半

燒鵝嘅價格，蔗渣嘅味道

其實除返開差唔多
一隊都差唔多2bn

即係簽未？
牛津聯都踢完

阿仙奴高層:大額簽教練緊係要狂吹奏先得 等下先興奮架嗎！

我可以感覺到 習爺爺的溫暖
就一下子傳遞到我的全身了
以為睇緊情色文學

暖入我體內

阿狗以咁多名宿
估唔陪到我地最後既人
竟然係阿迪達

堡蛇都學咗教波咁耐

唔洗1個月已經變達狗啦

阿迪達當年一離開阿狗加盟鏝
即刻del哂阿狗d相

不過算啦
起碼領隊有返顏值
愛狗個髮型真係搞到柒哂
同埋以後唔洗聽good ebening

星火比人搞

應該好快會up返上去

70M
cls

抗爭熱度一降就大清算

依個真

打定先, 達狗躝未

顏值 你咩鄉下

Mikel Arteta has revealed that he completed his move to Arsenal without first undergoing a medical examination

依家先爆返當年黑材料

咪撚用d大陸term

根本唔會告得入
錢香港人大把
咪再籌過，要搵個方法放係安全既地方

硬直

開離岸戶口得唔得？

70m香港人一定籌得返

得就得，但捐錢有難度
好難叫人次次捐錢都電匯，手續費次次幾百蚊

無錯 而家最大問題係無方法捐

仲未官宣到

而家d狗官 唔好咁老定
今日有個無證無據 指紋都驗唔到就判左一年
之前燒國旗都重罰

可能Archive左
一直無del等機會開翻

果陣一早講左唔夠時間體檢
找數先啦

官酸了

阿狗又要沉幾年

達狗？

達狗vs林柏vs蘇斯克齊
fa cup vs 歐聯英超fa cap vs 歐聯英超fa cup
IQ ?? vs IQ 160 vs IQ ??
啞既 vs 會講野 vs 會講野
未帶過隊 vs 教過英冠 vs 未正式上任時代教曼聯贏好多場

高下立見

Arsenal have just postponed Freddie Ljungberg’s proposed press conference until tomorrow.

So today's press conference moved to tomorrow and a removal van spotted outside Mikel's home...

Arsenal press conference, due for 1.30pm this afternoon, has been postponed. (via @sr_collings)

利狗買南野拓實
牙仙奴幾時買鐮田大地牙

兩三年前買拓磨啦

有冇做銀行嘅手足可以解釋下發生咩事
無左70m支援

why ?

等埋達sir先

空殼公司，大金額多transaction,，同公司業務本質不附
又真係會中AML d rule ga......

賣咗未

popo要搞佢係好容易 亦都合法手段

Arteta announcement imminent. He's expected to watch Saturday's game with Everton from the stands #AFC

錢從來都唔係問題，問題係點避免下次，仲有最驚係星火法律團隊，佢哋一旦自身難保，接受緊/等待緊星火幫手嘅手足就含得撚了

#AFC | Charles on if tomorrow's press conference is to formally announce/introduce Arteta:

Yes, that is the plan.

@cdavison_afc

According to @tuttosport, Milan are interested in #Arsenal trio Torreira, Xhaka & Elneny. Xhaka is seen as the most likely & realistic target.

According to @sportimegreece, both Olympiacos & Nottingham Forest are interested in signing Dinos Mavropanos. #Arsenal

Yes ga

買埃及送xhaka

xhaka點都值錢過艾難尼

搞手只求打個和

又反牙鏟

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

Goal say confirmation of Arteta's arrival is expected in the next 24hrs, but no change in the dugout will be made for the Everton game. Ljungberg has overseen training this week & will select the team against Everton. If everything goes to plan, Arteta will watch from the stands.

阿狗真係好多五毛
又六日子又鼻祖

迪達子心諗
屌，同曼城班人腳差咁遠

我諗佢一定都有關注阿狗
可能有晒計劃要點執隊波,上年面試輸左比愛狗

黎之前一早知架啦 班高層揀佢都可能係佢應承冬季唔買人

即係叫龍狗柒埋依場#

esr=kdb

唔買點踢

做乜撚野
搵教練都要好似當年簽奧巴咁mon 雷達圖

一路都覺得會出事 靠捐款起家點入數交稅

高層:our team have many world class player

龍格心諗呢條友仔退左休3,4 年已經坐正？
自己就咁耐都係青年軍教頭？

Resign無派散水餅?

佢知自己事啦

可能佢都唔想坐正

Arsenal offered Daniele Rugani transfer with Juventus ready to sell defender instead of Merih Demiral
我要demiral。。。

係咪認錯

rugani

Rugani唔勁咩？

勁廢

屌做咩撚

電訊報 + Goal：

阿仙奴隨時會官宣阿迪達，但由於時間緊迫，週六 vs 愛華頓的比賽仍由龍格堡指揮，正選名單也會由他挑選，阿迪達屆時將在觀眾 席觀戰。

ps. 如圖，搬運車出現在了阿迪達家門口，正在搬運家具。

呢2件加埋賣到40m都偷笑

不出意外的話，FM知名五星教練 Rodolfo Borrell 將成為阿迪達的第一助手。 當年正是因為Borrell的調教，恩尼斯達、美斯、法比加斯、比基等一眾天才球員從巴塞青年隊脫穎而出成長為足壇巨星。

elneny 10m賣到仲有賺

得巴丁仔有希望 其他殺卡細爆牙叔踢多十年都垃圾

天空體育：

交易已經完成。 阿仙奴付給曼城200萬鎊，阿迪達與阿仙奴簽約3.5年，明日官宣。

佢都要2百萬磅

pepe都72m啦 差唔多

點解Arteta可以撬到曼城班教練過阿狗

點解冬轉窗都未開始痢就簽到日本仔

個樣冇咩點老
睇唔慣少帥教阿狗

成班過黎阿狗幫哥狗鋪定路下年接班

Saka 細爆 willock nelson 牙叔準備好

佢真係好撚正
點解冇得上位

手足思路好清晰

知道哥狗好快比人炒 跳定船 呢邊今季正正常常救得返上第6
下年爭到前四 班人就可以安心做22年

曼城歐聯16強出局+英超收皮+英聯盃輸比曼聯 唔炒都難

因為冇服從潛規則

哥狗班教練團係質素保證喎 仲要呢條友由當年嘅巴跟到而家

點解咁勁都過黎

點解咁勁嘅助教都唔出去坐正闖吓

不嬲轉會都係任何時間都傾得同簽定協議，只係個球員要等到轉會窗開啟先可以正式轉去新球會

係咪又係Sanllehi啲朋黨？

收皮啦屌抵你TVB收皮

未試過護級，想挑戰下自己，豐富cv

知達sir坐唔耐想試下坐正

迪達子 會唔會落埋場 頂沙加個位

我地買黃喜燦

Ryo and Asano

阿狗咁垃圾點會肯嚟
去都去鄰居搵同鄉啦

咁勁

係愛! 哈利

ESPN 證實哥迪奧拿即將執教阿仙奴 原領隊阿迪達將會留任並成為副教練 2022.12.19

David Ornstein報導，阿迪達已向曼城職球員道別，並將於日內與愛華頓簽約。

英國GOAL報導，愛華頓將於禮拜六前官方宣佈阿迪達加盟，原先今日稍後舉行賽前記者招待會亦延後至英國時間明日（20日），令外界預計愛華頓或將於記者會上宣布消息。
迷基報

唔怪得哥狗會放人新果個仲勁

屌睇錯

咁巴丁有望成材了

收到風,Arteta有意將阿仙奴打造成10-11巴塞,重演"M10"皇朝
並以Martinelli為重心,將佢改造成新美斯,複製當年巴塞「地上最強」皇朝
預計陣容: 4-3-3
Saka Martinelli(10) Nelson
Willock
GDZ Torriera
Tierney Saliba Chambers Bellerin
Leno

邊個？

無xhaka amn?

咁快搵到替工 新果個係邊個

師兄搞錯左? 殺卡條垃圾27歲架啦

希望呢條友功力不減 好似當年教巴塞天才咁樣教巴丁

咁老仲咁垃圾

GDZ

殺卡27咁後生，以為30

咁老 仲要咁貴呀!
不過唔知adidas會唔會黎到都用佢

浪費網絡資源

佢想講Saka呀?

踢法似37

痴線上面大部份都要訓練個腦

巧串

你成日jer手足

呢個陣會失幾多球

想輸幾多球？出聲啊

天才球員會脫穎而出成長為足壇巨星因為佢地本身就係天才
而阿狗入面根本冇

屌你去假波聯啦

開心 星期六早場作客愛狗輸完仲有時間發洩

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Mikel Arteta to Arsenal... it’s paperworks time. Totally confirmedz Here we go! ⚪️🔴✍🏻 #AFC #MCFC #Arteta

Here we go

雲加唔係球員

仲未官宣 又要專登postpone龍蛇記者會 轉聽日開

搞依啲都拖泥帶水
其他隊話到就到 摩Daddy話做就做

其實轉黎做咩，打愛狗又唔係達哥領軍

簽個領隊都搞咁鳩耐
垃圾真係垃圾

Alexandre Lacazette and Granit Xhaka are among others considering their future, but several sources say it is a feeling spreading among “half the squad”. [@Independent]
半隊想走?我有冇理解錯

正，全部躝啦
清曬班25狗瘀血，達蛇重建更快

真
驚佢哋唔走多啲

0球
場都上唔到 成班十字軍

雲加打中堅嗰陣勁過宜家呢班九條街

Aubameyang wants to join a club he feels can better challenge for the top trophies with as many as ‘half the squad’ wanting to join the captain in jumping ship. [@Independent]

達蛇用返自己子弟兵

只要留返巴丁、Leno 同拖就ok 其他同我躝

其實auba走好難搵替代品
一季穩定20+球

費事搞兩個記者會 諗住一個搞掂晒

巴丁30+ easy job 啦

其實奧巴當初黎個陣已經爭唔到聯賽，歐聯又無份
當初黎諗住係爭冠，on9 ?

巴丁30 + 30

嗰時起碼爭到歐霸同埋有爺爺游說
而家就嚟連歐霸都冇得踢

我係球員都心淡 廢物級高層管理
人地換教練話換就換 48小時咩都齊哂
請人唔肯比錢 買人唔肯課水 挖角唔想賠錢 呢間乜撚野公司黎

道別24小時

nelson wilock chambers

羊留唔到真係算吧啦 唯一希望唔好又賤賣

here we go #everton #mcfc #arteta

good 同我躝 重建

拿羊走哂邊個踢正前？
巴丁一個小朋友唔夠做

羊，拿卡，x朗，leno, 托仔，走場狗
6個差唔多la

john jules

諗起就戇鳩，搏緊歐霸
然後買個歐霸冇得出

拿卡走啦
入球率同基佬差唔多
冇態嘅時候 恐怖到波都控唔掂
狀態型射手

x朗?沙加?

balogun

仲有雷欺

Mikel Arteta forced into Arsenal squad overhaul with Pierre-Emerick Aubameyang desperate to leave

Wenger on Arteta: "He will have to deal with the fact that he has no experience.
[url]"
好掛住爺爺9up

個撚個隊長都走，好傷士氣

唔係邊個

Nketiah

呢班廢柴 知自己廢 嗌定走先

士氣呢樣野阿仙奴幾時有過呀

BBC：

阿仙奴和曼城的法務官員已經有過對話，但阿仙奴還沒有正式回應曼城方面的補償金要求（曼城索要200萬鎊），在雙方就補償達成一致之前，阿仙奴還不能官宣阿迪達。

快啲走啦羊 襯賣到好價快啲躝

真係好撚煩搞到對般茅都未搞掂

《倫敦晚旗報》:

曼城方面對於阿仙奴私下對阿迪達的接觸感到憤怒，這有可能威脅到兩家具樂部之間的友好關係。

有消息稱曼城要求約200萬英鎊的賠償，也許這就是為什麼這在最後一周四上午，阿仙奴和曼城仍在為阿迪達的補償金做最後的商討，目前他還不會上任阿仙奴主帥。 這筆交易遲遲沒有確定的原因。

來自曼城的消息稱阿仙奴在周日晚上與阿迪達會面的行為是不尊重俱樂部的行為，儘管有人對阿仙奴的行為感到憤怒，但目前尚未證實是否會由官方出面來應對此事。雖然 曼城方面不會阻礙阿迪達的去向，進而發生可能會威脅到兩家具樂部之間未來的交易。

如果阿迪達想要他目前教練組裡的成員，或者想簽下曼城青訓的小將，這可能會遇到阻礙。

阿仙奴現在正迫切想為球隊簽下新帥，而哥迪奧拿則不希望看到球隊為對陣李斯特城運作的準備工作被打亂。

咁孤寒就唔好學人挖角啦屌

Greenwood

就係咁永遠都冇

由邊個開始一接手隊長就走 風扇？法比狗？

阿仙奴:點解要俾收皮又屈我錢

佢好隨便，人人都上得

咁K6都做咗兩三年隊長先走，呢個都係笑下je

你講自己老婆?

冬季賣羊過鍠
夏季再賣拿卡

沙卡lo

我吊你老母

換返啲24，25歲返黎 好過

報返當年疤狗笠波衫既仇

Jovic

Mikel Arteta or Arsène Wenger

都可以試試 一係國米個10號

果個馬天尼斯

去巴丁汁幾件好過 當年買3寶

Timo Werner 啦
Jovic水貨

青訓足球

唔會賣啦

今季清瘀血，下季重建
兩年後四冠王

英冠！女子組冠！U18冠！U23冠！

全能王回歸

英冠

奧巴/拿卡加錢換

直接pepe,換，市值80m

Laruto勁到

呢條衰妹真係

有哥狗唔跟走去跟達蛇

國米10號勁多大會想要，阿狗唔好發夢啦

官酸

想試下護級

領隊都險簽

最後黎左個柏祖
又可以跳舞了

解約金戰士

清算名單︰

Bernd Leno
Sokratis Papastathopoulos
Alexandre Lacazette
Lucas Torreira
Pierre-Emerick Aubameyang
Nicolas Pépé
Shkodran Mustafi
David Luiz
Granit Xhaka

Pierre-Emerick Aubameyang 'desperate to leave Arsenal' ahead of Mikel Arteta appointment

The former Dortmund forward in unsettled at Arsenal and considering a move away when the transfer window opens in January.

依單新聞尋日ga la wo

FotoMac (not reliable) saying Özil is close to joining Fenerbahce on loan in January.

Klopp met with Arsene Wenger in Qatar. The interview will be out on beIN (should be a great interview)

爺爺唔好比高普返黎
唔比利奪冠係社會責任

Napoli are not willing to pay more than £28m for Lucas Torreira. Talks are expected to continue until the end of December. [@mattinodinapoli]

28M借一季就得

高普短褲tee
咁唔尊重爺爺

好鍾意以前有小學雞艾沙雲嘅日子
雖然都係年年保四但係睇得開心
間唔中可以笑柒吓班球員 但又會比到好波你睇

t11 阿仙奴大腿起碼賣58m

唔通愛字頭都險簽

爺爺心繫阿狗，鞋都轉埋adidas

yoda 都有波

不嬲都有

邊度似 Yoda可愛好多

真
幻好多

可能老翻黎

爺爺呃呃埋埋咁多錢,洗乜著老翻

用嗰d換人印花換都換到啦

Leno做左咩

Klopp有份456爺爺，搞衰爺爺收尾幾年

愛華頓 對 阿仙奴 21/12 20:30 主客和 2.14 3.55 2.75

去拜仁la仲做狗做咩

點買，啱啱入咗二百蚊

衰妹今日

馬天尼利憶述與普巴會面……

【Now Sports-體育】今夏加盟阿仙奴的小將馬天尼利，向外提及當年與曼聯中場普巴會面的經過。

當年馬天尼利（Gabriel Martinelli）仍效力巴西球會伊安奴，在2015至2017年期間曾4度隨隊前往卡寧頓訓練場，參觀曼聯訓練，其中有一次馬天尼利在餐廳看見了普巴，並與他合照。

「曼聯與伊安奴當時有合作計劃，紅魔希望可以藉此發掘新血，而我正是常常被邀請的一位。當年我不會說英語，也不會說法語，但普巴十分謙虛，仍對我說好吧，並一起合影。那些年度過的訓練日，對於我適應比賽方式和隊友，可說是十分重要。」

馬天尼利今夏轉會窗加盟阿仙奴，當時馬天尼利表示，有多過25間球員都有意簽入自己，最終阿仙奴擊敗多個對手，成功以600萬鎊買入。

圖片來源 : 互聯網

好仁

More photo la. Need fact-check

Who

Arteta 體檢完未 落場踢喇

其實真係有權落場踢
t11 luiz a8

ig: enakorin

好撚淫

Lautaro 真心勁
不過預佢同拿卡踢法差唔多
當然潛力係有阿古路級數

佢活動範圍大過拿卡，身形又好d，巴塞應該買佢頂so9。

領隊都可以攪咁耐 屌那星

呢間垃圾球會真係做乜都咁閪咁柒

波鞋襯老西都貢撚型

佢個身形真係
矮撚過拿卡 但下盤應該vvd都可以得住
仲要佢有埋頭搥

敵不動我不動

一係賣撚埋沙卡 買tonali
睇開意甲依條靚仔都幾撚勁

呢個都應該唔到阿狗買，其實而家全世界都知佢勁嘅應該就輪唔到阿狗

Alex fong cls

不如要番卡蘇拿

麻麻地

除左走場狗同沙加全部都係最核心果幾個球員
牙狗講左咁多年要買掃盪型防中 點知兩年就走
牙拖

非常普通喎

想上.....間鋪食靚牛......

睇真d個樣似燒生嗰下大獲吖嘛~~冚家剷～～～哈哈哈哈哈哈

武球王勁撚到

Leno
Bellerin Chambers Holding Tierney
Torreira Arteta
Fabregas
Carzola Giroud Aubameyang

迪達轉藍斯

咩陣？

未退役功臣回歸助拳陣

咁點解中堅唔放返啞仔
見到呢兩個 個心都離一離

識貨

唔夠氣太細粒

係咪唔黎ga la
冇晒消息

Agger 狀態唔好又hold 唔到波 拎到又dup 低個頭死衝爛衝 唔得就幾碼塞比你 一係就同牙羊踢埋d 圍爐波 明知唔到都格硬塞落牙羊到
自己唔現位 傳唔到比你就日閪口閪面 恰鳩d 新仔
快d 躝

老實講法甲買返來都吹大左

簡單黎講 拿卡係隻無乜技術特點嘅前鋒
話佢可以開路 但係又半桶水
話佢可以hold波組織 但係傳波質素+視野又麻麻地
話佢射術好 但係佢又唔穩定 容易嘅波又飛機 難射又唔係成日有得入
樣樣都有 但係個別每項得少少 唔足以令佢成為首席前鋒

拿羊賣撚哂佢啦
認真 巴丁仔仲好J

而家個個叫賣拿卡

Fabrizio Romano：

確認，阿迪達已在阿仙奴提供的合同上簽字。

過兩日飛英國，猶豫緊經唔經stubhub 買飛睇 主場鬥車仔

當年恥笑三寶但不得不承認
歌王係勁 迪亞比有技術有身型係多傷 丹尼臣就算係廢都起碼穏
睇返呢家

尋晚又話比佢做head coach only
依家又manager

一定要留拖，剩打防中

雲加：沙拿演化似美斯……

【Now Sports-體育】法國名帥雲加在利物浦領隊高普面前指出，射手沙拿踢法上有美斯的影子。

雲加看過沙拿（Mohamed Salah）日前在世界冠軍球會盃的表現，作出了以下對埃及人的高度評價，與他同場受訪的還有利物浦領隊高普。雲加說：「我喜歡他的演化，作為看過他昨晚（世冠盃對蒙特雷）像指揮官般觸球。」

「他在禁區附近創造機會，那是出類拔萃，昨晚踢來有美斯的影子。我喜歡能夠取得很多入球，同時能夠作出助攻的傢伙。」雲加續說：「那是全面的球員，是大家所欣賞，夢寐以求的球員。」

將於周六率利記與法林明高爭冠軍的高普，沒有把沙拿及美斯作比較，只指出沙拿有今天的成就全是努力訓練的成果：「我與沙拿有過非常好、非常好的體驗，但最正面是事情在訓練場。在場內，他是出色的，實在、實在好。」

拖
Leno
比狗
巴丁
holding
細爆

得呢六件係必留其他可以賣晒佢
(細爆要養住先等水魚買）

蘭奴都算

比狗邊忽係必留 多傷到咁

拖其實都唔小缺點雖然都勁

不嬲唔覺得佢勁 仲好多時妹妹下失球權 又唔射

勁就唔會雲加果陣睇左幾季先決定買啦
打左一季好波呢度就捧到上天

Arteta is not expected to announce his coaching staff tomorrow, as it stands. Club wants Ljungberg to stay but that will be down to him and Arteta.

@SamJDean

Rodolfo Borrell to stay at City and take on more responsibilities following Arteta exit. [
@TheAthleticUK
]

Emery又唔俾做Manager, 因為英文差？

尋晚J到成地精 原來佢唔跟

左面永遠女神，右面似白粉婆

專發掘幻幻都唔係首要，唔急要佢

留返龍蛇教青年軍都ok

過黎踢歐霸咩 留曼城最好

即係點撚樣 一陣凈係話達蛇空降 龍蛇教埋呢場就重新安排職位咁？

法包前鋒都係水貨

雲加都知拿卡水水地
所以嗰年冬天先再買羊補救

正解 所以一直都話拿卡唔怕賣
美羊想走無計 唔想走就要留

星期五都心情唔好

人生好累

- Mikel Arteta to be replaced by Rodolfo Borrell, who will not be joining him at Arsenal

- Man City will not appoint new assistant until the summer

- Guardiola wants sweeping changes if he is to stay long term

By @SamLee, @David_Ornstein, @AdamCrafton_

本身仲期待Borrell多過Arteta

個post pin 包皮段野on9得黎幾好笑thanks

Cls 9月好多人撐拿卡喎

係羅馬果幾年發生左咩事勁左咁多

Fenerbahce are very close to announcing the arrival of Mesut Özil on loan until the end of the season, with Arsenal very keen to make the deal happen. [@Sport_Witness via Fotomac]

我認為冬天買賣已經唔關雲加事,新班子搞

9月係呀羊一個頂喎 頂到拎埋英超player of the month
係9月戰績保住左愛狗
關咩拿卡事

呢度十個有八個都係見佢上季勁咪撐囉 今季廢咪屌囉
根本無分析力 無望過將來

過去表現不代表將來表現 球員表現可急升或急跌
球會可能蒙受全盤損失 係常識黎架啦

auba踢埋呢季實走
三十幾歲係時間搏職業生涯最後高峰

咁快成事

高唔高峰係一件事 但肯定係最後一張肥約

鏟蛇又開花

拿卡都話賣

輸波輸到傻撚左

我講事實 我屌沙卡係基於佢個人技術特點
果陣D人撐係用G&A/一d反映唔到現實既數據
我講賣拿卡亦係同樣 我唔在乎佢上季入到幾多球
你又唔係誇張到牙朗咁 求其踢比佢都入到波
我睇既係究竟呢條友除左入球 仲做到乜野 弱點係乜野
佢帶到乜野比球隊 球隊需要乜野 就係咁

咁你同我講 佢上季入好多球牙 救左你隊垃圾波好多次牙
咁又點者 ？

又唔靠佢又唔係有星味
有價好賣

學你地賣伊禾比嗰陣嘅講法：
四千萬賣個後備

而家柒到咁都無人靠得住㗎啦⋯⋯

咁多山齊士咩⋯⋯

嗰陣時山狗都話有價好賣啦

要星味去睇皇疤拜啦屌

4千萬賣禾b應該係有賺既
不過我寧願留禾B 賣拿卡囉

禾B既特點而家無人做到
當
我支持賣 係諗住佢買左隻Pepe應該做到同樣既野
但原來係第二種人 利申無睇球王片

樓主置頂達蛇從天而降

而家咁嘅事勢要重建，梗係首要留d本身有質素有過穩定表現嘅人留低啦⋯⋯

所以寧願要拿卡，都唔要奧巴同禾碑

羅演連老死包皮啲on9 野都唔知
點做25狙擊王...

你肯定拿卡表演穩定？
正中鋒咁嘅入球率真係唔合格
冇態嗰陣tap in都可以炒

唔好hey0佢啦

咁應該係要賣埋羊，開始老，望唔到有咩將來，條友除左入波之外帶到d咩比球隊

今季入好多球又點？賣！！！！

阿迷永遠唔肯承認 Iwobi+Auba+Pepe>Auba+Laca+Pepe

球員質素Laca>Iwobi唔等於踢出嚟Laca>Iwobi

Iwobi有戰術催化劑+平衡作用

而家想搵個人係禁區hold一下個波咁易咩，奧羊d 入波好多時都靠拿卡餵到埋口，但埋口都唔擔保入到⋯⋯⋯⋯

清，見到你個id心諗做乜鳩，原來係拿子

Feel 到陣大戰味了

我諗條數好易計
今年既美羊 值80m 唔續約 必賣 唔洗諗
肯續約既話 2年後佢大概唔會值超過40
咁你付出呢40+2年人工 去換成績
包括靠佢Carry隊波打個好小小既排名/盃仔
值唔值 球會識計數啦

你問我既話唔續約即賣 唔洗講咁多

入嚟傾波啫，我覺得球迷高估咗Auba+Laca同場既效果
賣走拿卡攞筆錢買隻翼/攻中仲好

上年呢度個個屌我講賣拿卡買沙夏/買翼鋒
個個話拿+羊有化學作用

我諗佢地真係唔識咩叫化學作用 可能同光合作用撈亂左掛

事實上拿羊同場根本係災難

Iwobi 小範圍技術贏曬啦 下盤又穩 扭得黎又有小組配合 當日已經係咁屌做咩放走 但就比人屌話4000萬當執到 而家有眼睇

隊西波而家係無 咁你賣左拿卡再買過人係咪唔得？

唔好同我講拿卡無人要+邊個肯黎你隊垃圾波呢D mk狗式思維既垃圾邏輯

事實宜家佢係愛狗進步都幾大
唔講入波/助攻
好多進攻都係禾b發起
又有護波能力又有直線kill pass又有速度打反擊

拿卡慢撚到嘔，佢踢巴狗就啱，嗌美斯基沙文同佢打小範圍五人足球

留羊買個翼鋒打返速度先係我廠最殺食

趁仲有價 有價好賣拿卡好過

爭咩呀，兩個都唔會留得住架啦
買個中鋒拍巴丁仲好

你又唔好咁講 禾b個狀況同罪人奴差唔多
扭完過到 傳果腳又唔得 射又唔得 跟住吸黎吸去得個搞字

我係愛狗就擺禾b打右邊9981斬算了 總有一球搵到羊
你咁既諗法只係因為賣左禾b隊波無人做到果樣野
即係話錯不在賣禾 錯在無買Replacement
我係唔鳩知pepe係咩類型利申

咁你呢個邏輯永遠都唔會輸啦

永遠都係賣左現成嘅再買過個好d嘅，實會踢得好d㗎喎

Logically 你呢個statement係無敵

當年係買Son唔係買Laca，我諗我哋今年已經歐聯8強

拿卡上場歐霸波都控唔掂
係就係入球頭鎚（嗰球saka出得靚）
但個態差起上嚟都幾差下
仲要係咁妹波

完全同意
所以點解法國隊要墨超神鋒都唔要佢

禾b 有陣有直線
可能係跟奧燒學到野

之前有話有排
狗鐵

No 可能會買左個更差 例如比比

但呢樣野係靠球會眼光 我同你識既人永遠有限
可能你去巴丁搵到個天才 或者係皇馬搵到條水魚
Who knows?

但當你見再有問題時 你要去解決問題 要去搵方法同出路
而唔係擺係度唔理 換馬 有機會換個pepe
但唔換 隊波一世無進步空間
如果隊波次次都係買錯人 咁咪應該炒鳩左D球探囉

事實上我地永遠只停留係9up既階段 我地只係小球迷

講真，直線個個都識比，個個都會有比得靚既時候
數據反映唔到既係 咩叫創造能力
創造能力唔係指有幾多助攻 幾多Kill pass
以前我地成日話基佬浪費奧燒

好多時 好多波好大路 有人跑 咪比落去囉
但值錢既球員係 比D你睇唔到既位
而有好多時候 平庸既球員根本睇唔到可以咁樣傳落去

呢D magic moment 係隊中 只有奧燒有
其他人都只係踢大路波Only
當然奧燒既問題真係太多.....

其實想刷數據好易 當年某傻閪成日講沙卡有幾好
其實沙卡果D數據我相信最小一半係開角球刷返黎

其實Son係熱狗頭一兩季都好流
可能肥普識教

根據阿狗後備is最勁既邏輯，未為阿仙奴上陣既永遠是最勁

雲加：亞洲人？不了

回購里昂隻阿迪利啦屌

傷左

不過冇沙卡
隊閪波中場都過唔到
但真係要搵個替代品囉
分邊呢樣工作看似簡單
但時機同力水都要好準
呢啲係要經驗嚟去做
但我地得何妖同佢做到
爆拖廢洛冇個識

無錯 其他人的確分波都分唔好
我從來都講沙卡問題唔係進攻上
問題係 龜得太後拎波比人迫搶 運唔到個波上黎
而佢轉身慢 速度慢 上身重 唔靈活 無辦法企高位踢波

即係一針住沙卡黎迫 阿狗就廢武功

再加上佢防守缺陷 係踢唔到英超 返德甲搵佢既生活啦

其實Lacazette應該去踢d 踢442既球隊

搵隻Dc狗咁既前鋒開路 中場中擺個派路+加度素既類型

咁佢做9號半 落中場幫手做波 運去兩邊

咁就係最適合佢既踢法啦

至於有無咁既球隊我就唔知啦

下體

下體岩就岩 但好似好多前鋒仲有摸奶達

紐卡素

卡數廢到打451
要擺三個中場中 唔岩

Btw 下體會隻partey其實應該幾岩我地用
唔知有無機

40m而家買唔到iwobi級

hi ching, 買咗飛睇

即係要有護球能力 盤扭能力 既翼鋒者
Adama 而家幾錢？
其實去法甲德甲搵下應該唔小

某隻生滋狗可唔可唔好再用我個名博視線

Player of the month

迷拿上場曼城羊打正前隱形咁濟 又hold唔到波 現時嚟講阿狗條中場好垃圾 寧願要個箍波型前鋒

羊係入波多 但好等供應 二揀一嘅話會揀拿

狗鐵之前話成個站要重建 而家一個月就完成生產力勁到

Agree 里昂做射手個年都係咁

傳阿迪達簽約3年半下周一領操

【Now Sports-體育】阿迪達執掌阿仙奴看來只是時間上的問題，有指兵工廠將與他簽一紙為期到2023年的合約，而他將於下周一才領操。

英國《太陽報》指，阿仙奴將與阿迪達（Mikel Arteta）簽約至2023年，而他不會即時領「兵」，在周六英超頭場作客愛華頓之戰，會留在廂座上觀戰，比賽仍然由看守領隊龍格保領軍。

及至下周一，阿迪達將會首度以領隊身份帶領大軍操練，首場領軍比賽預計是拆禮物日作客鬥般尼茅夫。

阿仙奴原定於周四召開的賽前記者會，順延1天至周五進行，會方並沒解釋原因，英國《每日郵報》指，此舉跟該倫敦球會即將宣佈由曼城副帥阿迪達入主領軍有關。據報他領兵後年薪約為500萬鎊，另外阿仙奴亦需要向曼城作出200萬鎊賠償。

on9

愛瑪利是無辜

Pepe

Fenerbahce are very close to announcing the arrival of Mesut Özil on loan until the end of the season, with Arsenal very keen to make the deal happen. [@Sport_Witness via Fotomac] #afc

Wenger: “When I left the club it was in a very strong financial position & they bought many players in between. They haven't all worked out, but it's not a question of time. The change can be very efficient & happen quickly" #Arsenal

Wenger: "Its about the right decisions & making those & thats what its about in football basically. We speak about Liverpool, the success of Liverpool. Of course they have a great manager but you have to say that Liverpool in the last 3 or 4 years, they bought the right players"

係咪食哂臭燒份人工先

食哂就快啦

想睇rowe 踢攻中

爺爺都覺買錯人

講到自己無入過水貨咁

細梅 沙卡

唔計！

禾比上年後備明明好多表現
賣嗰陣個個都咁開心

拿卡根本係中鋒/禁區

成日逼佢走左走右cls

送飛去酒店？

我上個禮拜同佢地食飯都講，前面三個最好就係
禾比-美羊-比比

賣禾比都唔緊要，但要入返隻左翼

上季就係打死禾比一邊，搞到另一邊廢晒，冇人停波推進

而家好在打起左巴丁
如果賣拿卡既話，就可以當巴丁係正前後備，入返隻正選左翼

冇二線尾一線頭都要入隻費沙或迪路菲奧
要兩邊翼都有侵略性進攻先夠立體，可以換黎換去攻

落邊做波其實係深層次問題
1. 球隊係中路通常面對極大壓力
因為沙卡臭燒一迫就甩係人都知
仲唔焗哂d人係中間？
2.隊波係中路推進唔到
講到口臭 沙卡無推進既能力 細爆根本無控場能力
好啦 仲有拖 係甩到波出去既
但後面沙卡 前面奧燒 傳比邊個都係一拍就甩
由於佢兩個會引人入中間圍堵關係 拿卡中路條線多數都被塞左
咁佢就唯有拉去邊 現個位出黎拎波 就係咁

仲有一樣野 無論邊個打兩閘（t仔我睇得比較小可能講錯）
兩閘既技術水平都唔係出色 即係坦克比狗技術有幾多大家心照
變相你block左佢推波果條線 佢就一定係dup停回後搵人比
亦係另一個點解阿狗拆唔到迫搶既原因

因為同名會員

其實我都仲好好奇細梅點解無啦啦由Kostafi變成舉手走場狗

有無諗過有禾比就無比比？

禾比單Deal事前無風聲
阿狗搞店左Pepe 跟手突然爆出禾比賣走

我鳩估 禾比單野應該一早Deal左
阿狗要求推遲官宣時間 因為阿狗扮緊窮西球會
避免因為賣走人有舊錢 影響左佢地個分期大計

屌你老母啦，打返控傳既話燒對中下遊好撚有用，借乜鳩？

真係用細爆分波同派牌咩

點都好啦，上季好明顯得禾比做到停球推進
其他人剩係猜橫回後
如果高層諗住換另一隻翼，唔解決唔夠侵略性既問題
就好on9
佢地以為買左隻美斯咩

本來以為比比係....... 點知

牙達嚟未呀

咪尾啦 勁多人屌喎

借撚左燒走 場場都係細爆派牌 正

做緊體測

燒遲早都要走嫁啦
既然請得達蛇預左要重建，冬季俾佢走，退返d人工空間出黎，睇下冬季執唔執到一兩個fit返新踢法

如果聽日真係按照劇本進行,睇你仲笑唔笑得出

二線頭一線尾

達蛇游繩落嚟定爬梯落嚟

佢地踢得差關爺爺咩事,買返黎之前明明好勁

個陣達子踢防中比人狂屌
但而家擺落去踢應該仲好過xhaka

二線尾一線頭

降落傘

大才子都有失手既時候

佢好識得用假身（你地笑既小兒麻痹）黎拖時間等後上

小兒麻痹係笑佢隻手姐

佢拉邊你傳俾佢都冇用
佢唔會由零起動帶波過人

又係另一堆老問題
基本上阿狗中場係workrate低，咕波又差

再大局觀睇
呢幾年用李城做對比真係好撚失敗
（廢事用名牌球隊比 仲心酸）

中場冇咗卡叔真係差好遠 cool波控制節奏都係頂級
btw搵我獌比咪得

其實而家係好需要山狗扭波個隻翼
隊波跟本冇一個人可以1v1過到對面
次次比人搶到/要回傳

其實唔好講羊打翼鋒有幾多貨賣

1. 你叫佢落底傳中比邊個？
2.唔傳中既話即係你話明比人知你係Cut in入中間射波 羊有洛賓世三咁既技術擺明係咁做都照做到？
3.最大問題 上面兩點最多都係單調 你睇入球數量羊仲Keep到 最大問題係 30歲既羊 仲有體能跑上跑落做串連？唔做既話即係企定定係左邊等波踢 或者瘋狂接長傳同人鬥跑？ 有效率嗎？
4. 同上， 翼鋒唔負責防務 可行嗎？
（再加上pepe都係鳩企係度等波踢）
隊波唔死就怪啦
邊個講羊同拿有化學作用 羊同拿夾 羊踢翼效果好既

我100%肯定全部都係戇鳩既

獌仲見到有朝氣
軌衰在轉會

蘇b睇落係暫時解決左曼聯近幾年過份依賴普巴既問題
Rashford搵到自己最佳位置
淨低就係補強中鋒位

費特既問題遲早會再次浮現
技術好但控第一腳永遠都唔好
而且呢個球員比較飄忽 信心唔夠強
兩三次自爆既話好可能會打回原形
睇下蘇B有無能力處理

其實以前踢得好真係全靠卡叔山狗加燒
而家冇兩個 燒嘅能力有限
加上冇領軍人物 廢同冇隊形真係意料中事

咁鐘意拎啲走左嘅人放上神枱

冇得出is最勁，定律黎

咁卡蘇真心勁

近五年最佳阿狗

我講和b

暖氣軍師一齊和你賭
呢幾日唔出去都發洩下有幾嬲

見完老細 講左幾粒鐘
出到黎仲係講緊拿卡 禾比咁積極...

新聞講到半隊唔妥阿迪達,
重想借走埋Ozil,
阿迪達連Ozil 依個舊隊友都無埋,
我都想知邊個落場踢, 重可以信邊個

班主個屎忽鬼幾時死

真心上季有進步
起碼對中下遊1v1都扭到下人
依家搵鬼扭

PEPE

炒左?

咩新聞知咁多內幕
阿狗用唔起奧燒啦 太難用

宇宙助攻皇

成隊阿仙奴都要重建有排搞

其實呢隊阿狗憑乜唔妥阿迪達
炒完愛狗都係冇分別 成班又hea又踢朋友波

Pepe
Saka Emile Nelson
Xhaka Guendozi
Kolasanic Holding Papa AMN
Martinez

排呢個陣就準備降班
pepe打中鋒

講左好多次 助攻王只限有宇宙球星同銀河艦隊配合

不嬲唔係人工冇空間 而係入不敷支 搵人工開刀

球員係黎聽領隊指示 唔想跟球會揀既領隊咪躝囉
比班球員揀個可以比班大帝繼續鳩hea 既領隊咩
真係好小隊可以炒領隊都谷唔起 班球員自己都有責任 有咩資格揀

阿迪達會唔會擺佢打中鋒 再簽隻翼

無錯，一換領隊未踢就已經反枱又話人無料唔會服，你地自己踢左乜出黎 唔想捱就躝 難道呢啲就係佢地所講嘅”專業”?

跟住頂班大帝唔順,
阿迪達叫埋大梅, EDU, 龍堡堡 落場...

俾個隊長撚羊做
未嚟已經搵個大佬串鳩達蛇
點會壓得住更衣室
撚羊有價好賣，遲早搞事反達

Almunia
Sanga 大梅 事但 gibbs
Edu arteta
龍格堡 ozil 巴丁
Giroud

簽返韋拉做隊長 打防中
仲有多咀狗

卡叔>ozil
中堅 啞仔
韋拉>aterta

中堅簽返華美子

係既
我諗我會睇場場睇

食屎阿狗清燒為名,奶共為實

依隊都吸引過依家隊正選

沙格拿>gibbs

自膠
基歷治>gibbs

韋拉成部坦克車咁 撞開哂啲人

老老實實 拿卡美羊邊到有化學作用
基佬藍斯奧燒果d先叫化學作用

另外，真心咁講，美羊突破能力仲廢過2和b

係買佢埋門果腳 同 速度
如果30歲速度開始下降 真心賣得過

有50m就賣啦反正佢係有離心果d人黎，感覺會似多仔果期咁搞事

美羊德甲打翼果陣仲後生 當禾仔咁用
而家30碎

傻閪愛狗先擺佢打翼
龍狗第一場都好似係
你比段空間佢鬥跑打反擊咪得囉

不過羊球商高過禾 好小9衝衝向敵人 又跌低了 爽嗎

比爾連傷左？近排唔見佢

上場定係上上場本身正選,點知賽前熱身傷左

佢走左邊個入波
靠拿卡食得屎啦

尼基迪亞

買人！ 賣拿卡 美羊 買翼鋒 中鋒各一
賣沙卡細梅 清臭燒 球會拎幾千萬出黎 買中堅x1 中場中X1
買多兩件後備 清下D水貨 唔得就叫達子落場踢啦

box to box,中堅必須買 靠殺卡，g29死硬

一個防中（拖） +個跑動能力強既人啦
如果拖真係要走 收返40m+換過個防中 我覺得都Ok

羊+拿 應該70+70m
沙卡+拖 鳩估有 25+40
細梅 10 free 埋臭燒走

其實都唔係好窮者
前提係賣得出

唯有希望而家終於有條明確路線點玩，今年都咁差，達仔都冇乜壓力了，排第七都應該有歐霸踢
一月買人俾人㩒住搶 又未必有first choice
事實係唔會打機咁開save就賣走晒啲人換血，最多清3,4個正選換啲錢 （拿沙燒）再試下掃走埋啲垃圾（梅，埃，雷/papa）幫補下 之後買返幾個打單線算啦 而家真係冇辦法後備都咁奢侈有正選級數 要靠青訓填位
反而mk下年借完仲有機會踢埋最後一年 相信佢都冇人要

拿應該冇70m

雲佩斯都係岩岩退休 不如返黎啦

舊年傳過下體80m
不過今年屎左又小一年約人又想走應該難啲

聽日劇本係爺爺坐住有Wenger Out標語既直升機降落
全部球員同作客球員跪係度狂喊認錯
爺爺逐個扶起握手 球員即刻暖哂同充滿力量
之後下半場大炒愛狗五六七球

靠青訓填位好耐啦

抄襲可恥

RAMSEY回家, 反正係祖都無位

而家傳借埋奧燒走
兩年內識向前傳波既都無曬 ramsey mk ewobi ozil⋯

MK恩都唔喺隊入面,下季都係會賣佢為先
無佢既話,Auba威力減半,所以索性齊齊賣埋佢

查博又扮迷雲

我講緊習爺爺 佢先有神秘力量

上季羊做到神射手，MK都有功勞
只不過大家成日覺得佢廢同隱形（15分鐘上力論），其實同燒差唔多，兩個都係神來之筆型，就係勁嗰一兩下幫你贏場波

FF：上半場奧燒 下半場MK

yes 希望無伏

希望大家都有個美好回憶

yes100k 週薪回歸吧

算吧啦mk 波都控唔掂

傾咗咁耐波

屌簽人哋個助教都搞咁耐

有冇諗住睇埋阿獌？

傾緊賠償金可摸耳俾少10萬鎊（好似係）

簽得達哥
即係又預重建
大家又忍到幾多季？

其實仲有Ceballos

Arteta is expected to be announced by the club at any point between 9 and 11 a.m UK time, followed by the afternoon presentation conference. [@TheAFCBeII]

仆街 官宣未

即係香港時間1700－1900

rebuild 其實最緊要係睇球會仲有幾多$比達子
如果班主唔科水就真係只有賣拿羊
希望neymar 轉到會
咁psg 有機會爭拿羊
可以賣貴少少

賣拿羊即係要買ST
中堅又要買了
(唔好再慳$買2等兵, 我地成堆中堅但冇個見得人)
反而中場
達子自己都係deey lyling mf
希望佢可以點醒xhaka
拖, 細爆仲細有進步空間
不過ozil 走, 施巴只係借
我地創造型中場其實都要買
呢樣好難靠小將發版造波

今晚?

有新kdbrowe

今晚有Feel

仲有13分鐘就正式宣佈未來22年帶領我廠既領隊

最快嘅話仲有十幾分鐘

出黎啦 大sam

新．雲加

射左

2場後,達狗LAN

官宣左

而家堅係爛攤子
1.前面2隻ST 最勁最值錢
但contract得番1年半+30歲+唔肯續
2.winger 最高身價pepe 未如理想+一堆幻幻
3. AMC ozil 人工太高唔值要送走, 施巴=借要還, 即係得番幻幻
4. 中場中保護後防不足比人diu到上天, 慘在用波又唔見得勁, 結果中場控唔到場之餘防守又差
5. 2隻正選閘比比鳥, tie 仔受傷, 後備果D唔夠班, 但呢刻你又好難用資金去提升後備質素
6. 中堅慘不忍睹, 廢老嫩傷, sailba 下季黎都唔好諗住1個20歲法甲新仔可以解決後防問題
7. GK 係全team 唯一唔駛煩ge位....leno = 全league 被人起腳最多ge gk...弱隊專練龍....後備果個夠用

哦

簽個助教都搞咁耐 阿狗

Ljungberg has reportedly told the club's board that many players do not care about results.

Ljungberg has been very disappointed at the attitude of many players within the squad, including senior professionals.

班球員真係垃圾

一定係a14,ozil呢2條撚樣

比較想知邊個care about results

emery

Leno 100% Care

唔奇
成隊得幾個效力得耐d

沙加輸波都笑笑口，care ？

ozil 輸波被換走仲慢慢行，care ？

根本搵三個會care ，都好難

以前山狗至少有鬥心先

而家得返巴丁

好多人都要躝
羊搞事，共到富貴但唔會一齊挨，加上佢d兄弟好廢撚煩

燒太多太多爭議，每一次全世界屌點解唔出燒，之後果場燒點都係踢唔到水準出黎

沙加有時好同情佢，有一段時間睇得出佢真心愛阿狗，但老實講班球迷有時講野太過份，心死都合理，沙加始終都係要有人係後面又掃又搶又爛打果d沙加先叫正常演出，但事實上就算表現最好既上季都係一般般過得去

Özil幫大家出聲屌中共，你班友利用完人就話要清左佢

老實講我諗唔好預下季有歐洲賽打
我都知阿狗球迷好撚難服侍，而且陣痛期會比大家想像中長好多....
有限財力下要揾班人係有心幫球會踢先，而唔係一味揾幾個球星黎踢
係呀，球星有實力，一場半場救到阿狗，但最後下場都係同羊果班一樣，好快無心機，埋左佢地堆果班都一樣
先整頓好隊內風氣，要有骨氣，今次真係要"愛阿愛達"
如果可以既話選埋新隊長，羊唔撚岩做，我希望下任隊長有利奴份

唔係話唔贊成賣xhaka
但要買番個做到攻守串聯ge 球員唔易

車仔個佐仔上年都比人百diu
仲有之前神軒
希望達子都做到improve xhaka

依個時候就會諗起2&B
肯打後備又愛球會

重有FREE 走既藍斯....

希望比比鳥, holding 打番起
佢地都有機會
不過最理想叫ramsey 回家做captain

真leno都算有嘅

都無人hold到波又無乜人搶點勁燒發揮唔到

BILD: According to our information Xhaka has already informed his teammates he will be leaving Arsenal.

領隊未上任就星散

BILD: According to our information Xhaka has already informed his teammates he will be leaving Arsenal.

Thanks for your late tackle, it's time to say goodbye

呢個唔係星..

如果買到人既話 佢走完全唔係問題

Sky Sports Premier League @SkySportsPL

Hertha Berlin want to sign Arsenal midfielder Granit Xhaka in the January transfer window, according to Sky Germany.

哈化柏林...
賣唔賣到10M

德甲球會出手好低

用willock都唔用呢條契弟啦
快撚啲走

上季唔係佢隻手
而家愛sir 可能仲係到

達蛇一上任就有好消息

... 要用到wilock 又好似過份左

仲有牙羊嗰腳十二碼

但佢又發脾氣佢嬲咩其實

有沙卡咪又係回後一腳斬上去

1. 球星脾氣被換走
2. 又輸波
3. 比鏝城猜到得個跑字
4. 自己都發揮唔好

走場狗嗰下讓波俾沙夏

Willock踢得西都好少會自爆
敗卡隔幾場就自爆就輸十二碼，又error leads to goal，多多都唔夠輸
都仲未計佢屌球迷扔波衫，根本唔應該再比佢出場

比盡出1X

xhaka 先27歲原來
成日以為佢30

明明德甲最佳十一人都可以踢撚到舊屎咁關鍵失波先生

達蛇一上任即刻做嘢

後防on9 數都數唔晒
上場chambers 睇到龍sir目瞪口呆
luiz 輸penalty +比salah 屈速
阿叔又係輸pen
papa goal kick 傳比人射入
tie 仔又係輸pen
前朝 k6 對馬體比基沙文ko

嗰啲法甲最佳德甲最佳，好多都得啖笑

冬季大清洗

西英已經拋離其他聯賽...

坦克1月先出得返

咁左閘由saka踢?

兩隻左閘傷晒,牙坦傷到1月,泰仔傷到3月
C8下星期先復操,聖誕快車RIP
Hector Bellerin
Tight right hamstring. Being assessed ahead of Everton (a).

Dani Ceballos
Will miss Everton (a). Aiming to return to full training next week.

Rob Holding
Left knee. Bruising to knee. Being assessed ahead of Everton (a).

Sead Kolasinac
Right ankle. Ankle ligament injury sustained during Manchester City (h). Aiming to return to full training in January.

Mesut Ozil
Right foot. Sustained during Manchester City (h). Being assessed ahead of Everton (a).

Kieran Tierney
Kieran had successful surgery this week and will now rehabilitate for around three months, aiming to return to full training in March.

睇下牙達點玩
牙叔左閘,柏芝右閘/沙卡左閘,牙叔右閘

比比, tie, tank 傷晒
即係右chambers 左阿叔
一係右阿叔左saka
諗起個後防加埋d中堅真係cls

咁後生點解可以咁慢

右閘 chambers
左閘阿叔係時候復出

達蛇呢個時候仲黎 真阿

一見到牙叔就冇哂睇波意欲

掛住贊仔了
想睇佢左閘推大位curl遠柱

如果左saka 右牙叔
會唔會直頭用鏝既踢法
防中逗後啲 兩中堅拉開啲
兩閘有時走中間有時走overlap咁

唔想理隊西波了

人生第二次嚟救我地

上次8-2

真愛,兩次都係我廠最艱難既時期過黎救火
上年比阿狗撚左一次做唔到領隊,而家都肯過黎執屎救火

以我地嘅球員質素去用鏝嘅踢法

新戰術唔夾返一段時間都唔work啦
幾時走中間幾時overlap都唔識分啦班友

交下戲都要啦

反共冇人撐，發下脾氣都唔得？

講完自己有無笑

y

艾達韋列達竟然續約

#thfc Alderweireld signs new Spurs deal until 2023 worth around £150k per week – treble his previous salary.

Kieran Tierney
Kieran had successful surgery this week and will now rehabilitate for around three months, aiming to return to full training in March.
唔怪得大波驊話要抖半年至一年

青年軍有冇人可以提升上嚟頂住先？

150k wo 老閪都續啦
搞掂大力臣再講啦

Daddy魅力

我地達蛇都味上任就個個叫走

但個防中要勁先得
唔係會好似謝四咁跣走咗個冠軍

哥狗唔想佢走，阿狗係咁搶住搵佢

但球員就當佢臭四

青年軍垃圾過以前 或者話人地啲青年軍勁咗

bola/ olowu?

近兩年叫做打得起得iwobi同牛奶仔

搞到成隊財赤球隊咁。靠青年軍食糊

Mikel Arteta and new staff are currently at the training ground with the staff

如果係真 對班球員好失望
踢到咁樣都仲嫌三嫌四？
仲要未正式上任

同利狗果陣d 法拿根 Martin kelly Spearing 差唔多

乜你有期望過㗎😱😱😱

倒數30分鐘 險簽領隊

冇圖你話佢同a14打緊交都得架啦

Twitter料嚟

幫我翻譯屌柒佢啦話冇圖 你話幫a14同ozil含撚都得架啦

話佢*

無閘用
直接轉三中堅
計劃通

紙紥中堅3人組
luiz papa chambers

你係咪mf黎

個fd係阿仙奴做intern 第1手消息

雲加年代 牙叔左閘幾好
係唔知點解之後變咗踢右閘

Darren @DarrenArsenal1
Sorry being told one of the new staff is Inaka Cana Pavon
呢條友係教Brentford既GK coach

There are a few more as well being introduced

@willow1886 and @DarrenArsenal1 have both been told that one of Arteta's new staff members joining him at Arsenal is Goalkeeper Coach Iñaki Caña Pavón.

Pavón has previously coached at Barcelona, FC Nordsjælland and most recently Brentford.

Brentford
今次真係等降班

英冠見

新龍門教練有埋自己既youtube channel

隊西波今季咁西
都係唔買fm了

From Brentford, very highly rated

Mikel Arteta & some of his new staff at Arsenal have arrived at the Emirates Stadium this morning as he prepares to be announced as the new head coach. [Independent] #afc

阿仙奴係fm隊
我好懷疑阿仙奴係跟fm買人 成班係fm都overrated

David認證

屌你老母 幾時announce 呀
成日to be announce

who

7點

Orny

達子

明年今日7點?

廢人先玩呢味

出咗了

咁心急做咩

達sir

你打丁出咗？

打j出咗

我想問吓依家揾野做係咪唔使打 cover letter?
就咗係jobsdb send resume就得

買咗飛睇對轟 準備輸到喊

porntein

7點都冇官宣
唔做阿迷了

達sir打big six
一陣贏左我應該會學aesxhjddjdjkkxkd咁j到爭標既感覺返黎

咁心急做乜

使乜cover letter

利申不嬲唔用jobsdb

阿狗不嬲鐘意拖 做乜鳩都慢過人

你唔話佢慢 妹到星期五等做deadline fighter ?

唔用jobsdb 用咩

記得到時打返篇文

agent/ 搵人介紹
你有料既人地追住你含都得

According to Bild, Granit Xhaka has informed his #Arsenal teammates that he will be leave the club in January. They claim Hertha Berlin are willing to smash their transfer record to sign the midfielder for €45m.

happy friday 不了
下星期一先

快

即賣

25m都賣啦

問哈化要唔要埋走場 電欺
買得多有優惠

#AFC | @willow1886 and @DarrenArsenal1 have both been told that one of Arteta's new staff members joining him at Arsenal is Goalkeeper Coach Iñaki Caña Pavón.

Pavón has previously coached at Barcelona, FC Nordsjælland and most recently Brentford.

有25M當賺左

Kolasinac out until next month with ankle ligament injury, joining Tierney on the sidelines. Bellerin (hamstring), Ozil (foot) and Holding (knee) being assessed ahead of Everton. Xhaka available again.

冇左閘

Arteta is set to be announced at 11am. [@Frankie_Hobbs]

義禾比 禾子 一人一球 剷草 賀新帥

冇料丫嘛

未見過圾卡打左閘？

Hertha Berlin manager Jürgen Klinsmann wants to recruit more ''Champions League'' level players and is trying to convince Xhaka to join.

David Ornstein
✔
@David_Ornstein
From Brentford, very highly rated

贏到到時幫埋打你j又點話

佢係咪搞錯左少少野

宜家唔係過左11點？

圖片報：
沙加已經告知隊友，他準備在一月份轉會離開。

德國天空體育：
柏林哈化希望在冬窗簽下沙加。

Leno再進化

慢8個鐘 係

圖片報：

柏林哈化願意以創俱樂部記錄的4500萬歐報價沙加。

官宣未牙

快 走數正契弟

can

btw沙加真係咁好？

達子有錢用了

on9既野⋯

7點又推11點，11點又話禮拜一

此起下場對愛有機會AMN 細梅 Luiz chambers 一字排開就感到莫名興奮

阿狗買佢好似都唔洗45M歐元

快 即賣 貼埋機票錢比佢送佢走

11點40都黎啦

覓膠 fake news 都貼

香港時間 所以聽朝見

聽日11am

2個鐘後

Arteta is set to be announced at 3pm. [@Frankie_Hobbs]

電欺左閘

yes...

仲法甲搵翼

朋友係阿仙奴做掃地
親眼見到達蛇簽左約了

法乙

土耳其媒體 FotoMac：

土超豪門費倫巴切接近完成奧斯爾的租借，租借期到本賽季結束，阿仙奴方面態度很積極。

去土耳土支持東突

真心咩 阿仙奴要俾幾多%人工

最好 先借後賣斷

好
快躝

世界第一

朋友係阿仙奴做老舉
都見到達蛇簽左約了

大清洗！

poba ready la

下個post開返個行動post先
721 5個月+達sir空降酋長

廢事太長
開左

1001